有冇義士想一齊搬出黎住 頂唔緊屋企條大6喱廢老

呢個諗法有左好耐，路經地產鋪睇下租金就無再諗

有諗過，但睇到啲租貴到學生成份pt都唔夠

小心有鬼

係啊 啱啱同廢老吵大獲
差啲想執包袱走人

所以開po問下巴絲
最後搬唔成就當尋求下認同感

好認同 我都係啱啱出黎做野 冇幾個錢
不過頂唔順條廢老

雖然我係P牌仔 都證明唔到我清白
多謝巴打提高大家警覺

我開po係驚啱啱俾人趕出門口冇著落
實際上我都冇錢搬
上黎開個po搵人傾下

利申 唔會要你們留contact

唔係話你係鬼，係驚有鬼主動搵你

戇鳩

睇下森美地平說
侓有立場既藍絲應對方法頂住先
忍辱負重 香港四千蚊都係租木虱套房
出黎同人住仲麻煩 會有安全問題 性格夾唔夾問題

村屋三個人夾租，每人4000左右，唔差的
加油大家都明白你
我葵涌公屋搬村屋，個人開心咗，世界大咗

介唔介意講下你月入大概幾多

再唔係就葵興葵芳工廠區
4000-7000都有

你地想幾多人搬出來住？
一個月最多負擔到幾多？
如果係錢既應該幫到手，唔駛俾資料我，我唔想你誤會我係鬼